有冇車迷仲會噓鳩梳孚奴?

仲有冇人要賣走佢

Go mu la diu

肯放?

有得你放？

Can sell but not sign anyone?